愛在西元前係咪華語最正既R&B？

講華語R&B一定係杜德偉啦

飛機場的10:30